【香港再出賣大聯盟】設計懷疑抄賣知名Linux操作系統

仲有保民聯

再出發個窿成條鳩咁lol

中出

同 arch 傾下

呃Linux

個icon係咪抄ie

可唔可以改到咁

咁好想象力